就係俾班散水撚搞到無咗中大呢個絕靚位

從此吐露港再度暢通無阻，東鐵再度運作正常
一搞和你塞又可以日日拉幾十件唔似而家咁乜人都拉唔到

屌你地啦

成班醒目仔就咁走咗去

mark低哂今日所有散水撚 非五毛既以後見一件笑一件

D散水撚, 諗下點解連登無DDOS, 一黎就咁多風向撚

剩番既30人可以守到嗎?

一開波個班點解要走，點解會吹風散水唔好守

而家和你塞日日都十幾個
今日淨係油塘已經至少5個
訓咗冇睇

你慳d啦
肯撚定你而家都唔係中大啦咁多爹

要留就會留
要走就會走

人地叫就走
無獨立思考?

理大中大任塞唔嬲就隨便放，真係有無咁低智森

係幾聰明既

吐露港冇嚕

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

拉

絕靚位? 好難佔?

和你塞越嚟越難做
塞嗰班人越來越多要返返工
俾人蝦都冇人幫口

事實係中大真係靚位黎
但去定留都係交俾中大入面既人決定
連登一直都係冷氣軍師同冷氣軍師 格劍

獨立思考

連登啲五毛散水撚
應該叫多啲人去而唔係叫人走
難得個運動開始有轉折
就係因為有中大理大呢啲靚位
又要重新黎過浪費過往心機？

自己諗下幾時政府會回應你講野？咪就係你渣到佢春袋囉

你幾時見張建宗會出嚟講野？

18區開齊花你估班狗日日留cu咩

敵退我進 敵疲我擾

用一個地方遊擊黎制衡警力

輸贏係靠集體智慧 唔係死守

推
走咩撚嘢？屌 走左返唔到轉頭

屌啊

你有無見過春袋可以俾你輸完拎番啊，機場拎番未

同機場果日一樣

推

個春袋可能又會無咗

長期塞一個位冇意思的
習慣左就覺得你煩
同佔中佔旺一樣

散水撚出動既方式永遠係一樣

金融中心春袋嚟㗎
一定要留守！

返宿舍阿....死守冇意思....BE WATER

等班狗接力封吐露港

佢開我地再出黎

好明顯政府等少人之後再唔回應訴求等你地封公路...再有藉口強攻入中大

記得我地初衷既目標係三罷...保留你地既理性...

同埋唔好再講我地入去中大...先機已經比班狗搶左...

呢家太遲根本入唔到....路都比班狗封哂啦

傻的媽，而家吹緊三罷風啦，死緊人啦
當年係打藍絲都淆底既年代就唔好拎啲老餅野出嚟講啦

你唔撚會出得番嚟塞，弱智仔

琴晚果3個真係

Diu 入去長佔攰到仆街㗎

塞到5日已經超額完成
梗本冇可能長期守到落去

返宿舍先啦

呢招高
留30個中大黑衫守住
引班狗一黎，就換返衫，丟裝
匿返入hall 訓覺😏😏😏

即係你覺得理大應該好好守啦

有禁制令姐 重係孤島

地理上有進無退，禁區又可以shoot to kill

中大係學校 大把人返學可合法進入 唔洗查

可以班狗佔左出國際牌 真係會好難睇 極權行為

今個星期刺激到老美各國都出聲，機場要機票

學校唔洗，情況好唔一樣

Do you know what is be water

樓主警犬黎?
我地弱勢兵力要KEEP住活力同機動力
由我地決定邊度開花，幾時開花
而唔係比班狗決定幾時黎圍攻自己

守落去易啲定係叫班垃圾港豬罷工易啲？

你覺得佢地會比散水撚影響到咩? 你分化小陣啦

死守係on9

狗進我退

狗退我進

武力唔對等守條7咩

狗用毒水砲你用咩？

投石機定校巴衝埋去爆

經一事長一智

其實隨時可以返去，分化撚收皮啦

返乜春學，今學期收咗皮啦，理論上人都唔駛多粒啊
剩係巴士站同地鐵站定期查牌你都收哂皮啦

無中大室吐露港 呢幾日被罷工邊有咁成功
抗爭咁耐
都仲成功比敵人分化

白白送翻個靚位俾人

講到好似守到咁

你肯定會返到，放幾隊防暴係中大，返到都做唔到咩啦

要入去番去有幾難？要再掉野落吐露港有幾難？如果班狗佔左間大校校長就可以做野啦

活動機動力->每日捉200，個個俾曱甴打到重傷
中大&理大守五日->拉得最開初個4個，60傷
我真係多謝你

咁點解嗰晚點吹風都唔走
2000粒彈都唔走
今晚自動波走呀
咁點解學校同SU deal好校巴送人走呀
你估大學生真係冇腦咩

用條命守條路？真係打緊online game?

現場手足見唔見到樓主？佢話會幫手死守喎

星期六日都唔洗罷工
星期一先返嚟啦

係拉哂，一星期拉左成千人

失控到周圍破壞校園 又唔係有戰略價值 唔走可以點

唔合你意=散水撚？

你估2014年旺角咁紮晒營訓覺咁舒服咩 打左咁耐好撚攰嫁 前線自己決定啦

3 條友就ko 左呢個靚位，你一退你估2 橋有冇咁易比你攞番

你真係以為前線去留會俾連登左右？

尊重前線啦

等星期一再搞啦
週尾塞黎托柒咩 仲要守兩日

好想講 只要俾班狗入到去 搜證 睇cctv 掃指紋 至少拉返幾百個手足

週末

駁唔到就資格論你地啲手法我明啊

因為琴晚大分化

冷氣軍師屌人唔留守
走唔走應該留返比同學決定
不過而家得返30人
應該好似71咁夾硬抬佢哋走

咩叫無0左, 快閃你想幾時堵都得啦.

其他地方開完花都散水啦, 你會唔會話無0左地方開花?

各有各做啊屌 講撚左幾次

每次有大升級都會有大量休息鬼 散水鬼 五毛出黎

根本就唔應該理呢班仆街 不過連登豬/香港人次次都中伏 好野

做咩野？
call三角洲？

中大班傻仔自己棄
畀人拉畀人搜怨得邊個

50cents army are here!!!!

走定留不嬲都係前線決定 呢到有咩散水撚又關現場咩事 不分化不割席

快閃堵完咪一星期成千人囉，成千人啊
之前都係五個月加埋先拉咗4千人咋

成條吐露港得條二號橋位先塞到??

要響應塞吐露港有幾難??

你係咪引義士守等比狗拉呀??

得返30人寧願唔守

幾十條命

收皮啦呀sir

根本開花快閃好on9 勇武聚唔到 又做唔到野 狗又易拉人

中大塞足兩日有無人俾人拉啊
理大塞足兩日有無人俾人拉啊

其他地方玩快閃玩和理塞係咪俾咗近千人啊
係咪咁簡單都唔明啊

講咗現場手足決定，你又唔去現場俾意見但又走上黎屌人做乜9

好撚多弱智仔信班五毛 香港人民智太低 次次中伏

宿舍嗰邊而家已經叫人返屋企散水，正式關閉

其實守留嘅利害討論永遠唔會有結果
齊上齊落先係重點
前線要快D決定

請各唔喺現場唔清楚現場環境物資嘅人唔好再不負責任哋叫人入中大 去留大家自己決定
CU 如果有事，CU既老鬼自然識好似星期二咁不顧一切護校，唔需要人地教
好多mon po狗吹風，去留請自己決定

我屌緊既係今朝走個班我有指揮現場手足做野？
唔好咁弱智得唔得

你去守，咪做冷氣軍師
得個up守，前線用前途同條命去博

贏面咁低，搏黎托？係咪唔記得左一開始點玩？快閃定陣地戰？

班狗要長期守住都好大成本

大學校方遲早會趕人走
唔係你霸係入面唔出動就可以成世唔走架

重有咩位可以塞到
分享吓丫

我駛唔駛印埋張社運CV俾你睇我做過乜？真身上連登好無？

似乎係散水撚搞輸成場運動

宿舍都關閉啦點撚樣守

收鳩皮啦
你有無出去守呀
淨係識響到做冷氣軍師
含撚啦分化撚
尊重前線手足一切決定

都值一推

根本冇一個地方有必要死守

始終係死物 人少就應該睇情況，18區一開佢無可能

有大量警力係到，況且暴大守到5日 體力有限

前面橋大量二噁英 ，機場就算長佔 最後一定係禁制令

速龍封場 大圍捕 全部被捉，我有朋友識人 3個守左

CU 3日 su都叫退 失機場場運動無完 港共中面目

被世人所見 政府最驚既春袋係香港人既集體智慧

前線係中大整到個春袋，係第二到都整到春袋

唔想見手足出事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真

吹風散水唔係因為唔守
係因為星期三無狗入黎 班勇武覺得冇癮要走
再加上大量行政問題 中大係冇可能長期做碉堡
你係想問點解嘅就抱住求知慾問下中大人
唔係見到棄守就屌

靚你老母位 靚極咪又係得中大人守 一個二個冷氣軍師

好撚攰返去瞓下得唔得

唔係話咩 但你唔係中大守？

流水流飽佢，每個禮拜無一千人，好快上到5字頭
棄game做冷氣軍師好開心

得你有去過？你而家喺邊？
我而家喺屋企，我支持走，聽日週末可以出去街消費、或者去九龍塘爆房

你又無份去守,靚唔靚位都唔關你事啦
全港700萬人守暴大又點?要強攻一定無得守,如果個個咁勇個交通警唔會射完人仲無事

push

你真係警犬黎喔 你入左去未

popo成功分化

屌哂你班戀戰撚
咁中意打就出去啦 仲係連登吹水
冇咗你地點夠打呀

點靚法？ 聽朝有黎明行動咩？定係要守到星期一

棄game，下星期一乖乖番工

所有由前線決定

要用幾多隻狗去守中大？

如果今晚有手足..

俾狗捉
俾狗打
俾狗姦
俾狗殺
俾狗棄屍

全部都係散水撚一手促成！！

係你地親手害死手足！！！

想問樓主係咪入緊中大幫手

笑到仆街

721果陣已經係咁話西環要人要人
中排夾班變身狗拖死咗一大班
結果元朗俾人打到仆街無人幫拖
今次11月喇仲嚟
be water係咁嘅咩

連登真係痴撚線
話明冇大台，留同守都係自己既決定
你咁鐘意守咪call馬番去守囉，咁得閒出post

唔好當中大人係condom好唔好，黎明行動最快最早就係佢地

你今朝去咗？地形物資人手乜q都唔知就屌人散水下次全部event俾你審批咗先做得，咁好唔好？

冷氣軍師俾意見無問題，但竟然屌現場手足決定，仲大條道理今次運動都攪咗成半年，仲未知大家共識，你係new joiner?

覺得可以隨時都返去既人 真係太樂觀
你睇下機場 已成絕響

唉...
火車同吐露港..

和你塞 玩唔到 咪玩其他

大大個中環係度，唔會走左去

最緊要自身安全

你咪係軍師囉 一百人都冇叫人守
守條撚呀

剩係睇到兩日內冇人被捕就覺得可守
覺得擋過千九粒彈下次實擋到? 係天時人和咋
八方勇武入黎幫手先守得住
留佢哋又嫌冗員 走又話散水 咁留定走呀
中大得吐露港同大埔舊路過到㗎咋
話留就留話走就走? 有信念就實守到?

控制咗公路 鐵路 馬場

簡直係未撚見過咁勁嘅風向
個位簡直係無敵
啲人係咁話得30人 但根本唔係現場？

佢地好驚

政總輸一次
機場輸一次
而家又輸
仲要次次輸同一樣野

慢慢吹風吹自願三罷算，吹唔掂大家一齊死

三隻鬼就可以摧毀所謂既暴大

三隻鬼開路 分化自己友
再封路 同時間湧哂散水撤退撚出哂

完美將暴大危機解除

暴大好撚型開頭
好撚柒既結尾
唔好叫暴大
叫柒大啦

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

得返30幾人守到咩？趕都唔夠佢地快
你咁樣個幾十個手足就咁死哂
留得青山在

唔理啦 家陣中大有事快啲返入去守
家陣喺單車路暫時都仲入到去

推啦 今日救人啊！

救人要緊

笑死
成班中大仔係度爭住做大台
攬住間毒氣學校
要過個個人都認同佢地
一有反對意見就係五毛警犬分化狗

都要睇時間, 點頂到成個weekend
同埋星期六日搞黎JM9, 都冇人返工

你唔去守?

真,守左2日自動放棄,又唔燒左個地方不留所有地方交返俾政府都話
3隻小鬼搞掂2日差佬做唔掂地方,走果班真心傻,外人幫到盡,講be water忍唔住笑出來

中大人真係仆街黎，俾狗打就吹雞叫外人入黎，光環自己攞晒，過兩日一句be water就走撚晒

兄弟爬山，你要入中大我唔會阻你亦唔會屌你，我淨係知連登依家有大量五毛分咗兩邊極端自製互屌分化局面，睇下連登熱門搞緊乜，就知依家對家策略係乜

你中意就屌 我一樣話你地地玩殘咗機場 下下有風駛盡艃
中大校方申請禁制令非該校學生不得進校園 夠好玩未

得返咁小人都無理由死守嘅

一失咗，永遠唔會拎得返
班黑警唔係傻o架

的確！

有無人可以話我知發生咩事???突然著火就各散東西???仲諗住呢條長板橋真係嚇退曹軍!攪乜撚不攻自破??????????????

投石機 雙王JOKER火箭都未發 就歸心似箭

你收皮啦 中大force 啲學生走 又無得揀呀
要守住5個出入口起碼要幾百個死士 而家邊有呀？
見到無人做後盾無人supply 有啲學生好心叫前線唔好送頭
咁樣都係散水撚？

笑撚死人 守咗兩日 唔夠人唔係入去幫 而係叫散水 你班懵撚學咩人抗爭返屋企打飛機啦

散水撚

一向都係前線決定，
你咁叻你去守？

咪ON9啦,同佔中有咩分別?

其實得返30個人呢個數字係邊到黎？

唉 又散

如果認易守落去政府就有壓力，肯定大錯特錯，政府嘅壓力祇會來自北京。所以要守就要有心理準備，一係送頭，一係送命。你凖備好未?

唔係你比人拉梗係叫佢地死守啦

笑撚咗個個講到成個烏托邦

打手

靚位 但守住係咩意思? 意思係想 集合哂一9拉9你 唔好俾黑警打風去 走左先

認同
要咪打過囉
對面要攻唔通真係守到咩

唔明點解唔走 聽日後日都休息 星期一再返去守咪得囉

係咁見有人講但搵極都搵唔到個source

Push

咁樓主都提左一個問題

今日失守中大 星期一邊個黎搞東鐵綫

冇左有利據點 點塞吐路港公路

收皮啦冷氣軍師
下面依家都冇車啦

星期六日守嚟把撚？

宣佈勝利！馬上離開！
中大人第日再返去做paper 開sem！

［中大人入］中大戰役應對之策

好撚煩
每個po都講

毒氣場 留唔留都罷啦

就係因為你班垃圾
有事唔會趕過去支援
淨係識喺連登叫散水
我屌曬你地老母臭西
仆街仔垃圾
仲話革命 我革你老母臭西

唔係有人破壞校園，會有咁多中大學生選擇離開？？

阻止佢地反被屌，痴撚線，乜撚野世界

成班三毛係度吹散水我屌你老母

集體預約被捕？

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

又想分化

揾返今朝班散水撚岀黎

又唔可以話勇武覺得無癮嘅 純粹係俾popo政府冷待 覺得中大hold住太多人力物力 所以唔少人都出返去幫手 再加上尋日poly要人 所以都走唔少

你咁撚醒咪入去送頭囉
唔夠人仲叫人入去送頭都on99

咁你入咗去守未啊

中咗空城計嬲撚到

比個po沉底啦 屌 同佢講曬9氣

星期一又比你返到去你就驚啦

好彩前線同d 懞撚連登仔係兩個級數

咪臭係
一係就全部撤晒
唔係就中大自己攬炒先
你話點揀

頭先啲狗黎完一陣又走
咩都冇做過咁
有冇人解讀到佢地行動？

今朝嗰班

一定重兵守住啦

不推文
晚晚係馬路守更你估好撚過癮?
冷氣軍師 屌你老母
槍我都中過啦 仆街

Ar sir hi

又係休息撚累事 又話反抗

一定唔散

點解走淨三十個？

冇左個進攻據點
從來唔係=果個據點可守嘅原因
入面內耗極大守
冇左吐露好可惜絕對係其次

啱 如果自己無入去 就叫人死守 如果比到佢地開真槍機會 點賠返條命比人？

人地中大人本身決定走，比你講到係受其他人影響，你去訓返三五七日先講啦屌你，人地全部吸緊毒氣慢性自殺呀

咪係 推
靚就靚啦
唔通比你佔個一年半載咩
佔到中大學生集體defer？

其實你有冇諗過根本唔會守到？
水炮車射兩下 其實大家都會退哂
射兩粒煙 開下橡膠子彈
乜人都冇哂
而手足得d磚
磚頂多咪掉到10米遠
人地橡膠子彈都50米啦
點會守到啊？
反而之後儲齊人再佔過仲好啦

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

啱啊 想大家好 呢一刻唔會咁講野

長守無意思

走唔代表認輸

強攻高尚學府，全球50大，亞洲10大
恐怖分子都唔會強攻啦

黑警咁都做得出，仲衰撚過恐怖分子

輸果個係黑警同政府！

一係有上次咁多人支援 否則累死手足

講就大大聲
十年呀坐！

屌咪係 冷氣軍師ｕｐ兩下就講到好靚位非守不可咁
現實咩環境會有咁多人走就冇諗到
當現場Ｄ人ｏｎ９
以為連登風向真係好大影響力咁

好波

你有冇為過佢哋身體著想? 入面啲二噁英含量咁高 你喺咪想班學生死?

不分化不割席不篤灰, 拉

水炮車點頂

你去守啦豬閪

好難抗 頂幾日就頂到 長守邊會夠物資 真係日日踩車爬山去送貨咩

一聽到釋出善意個腦即刻出現周永康岑傲輝班友
咁多年都揮之不去

唔係諗死拼死一戰咩？

佢地都諗住唔要命嫁啦
依家又驚死走？
笑死

連登已經被滲透

當日機場又係散水撚散走
又話嘉年華、又話佔中2.0
又話走左入得番。
而家呢？
春袋呢？你入機場俾我睇
中大一失 只會成為下一個機場！

一時又話尊重前線決定 一時又話散水撚

屌散水既同時
你地係咪已經係中大守緊?
唔係點解要放班手足係入面困獸鬥 自己係屋企做冷氣軍師 屌人散水
中大30幾個手足就要係上面等比人拉 比人告10年?
過左幾日 中大入面物資定環境都消耗得差唔多
手足仲可以係一個咁既地方到生活?

屌你屌人散咪水落場叫人唔好散囉

啊sir 咁想人留低

點解唔入得？

屌嘅時候咪屈入班和理非數囉
而實際上又冇人知係點
由佢鳩ｕｐ

散水撚死全家

知唔知入面咩情況?
食物(講緊真係熱食)已經消耗得差唔多
垃圾無人清 石油氣又消耗得唔多
仲唔計水 電 衣著 衛生用品呢啲
你估真係靠手足拎果啲上去可以for到幾百人用?

唔係人攻你就要守
自己撚狗就好
唔好比人撚番轉頭
咁易比人挑動倒情緒
人地裝下勢我地就痴哂線錦

守唔守, 攻唔攻
睇民意, 睇當下情況, 睇意義
唔好比人撚番轉頭

成條東鐵吐公咁多位做野，唔好守

但係如果有好多人散水撚

另外 燒大學站 就等於斷開左東鐵綫
三罷其中一個重點

我個出發點係 如果下星期仲想搞三罷
點先可以維持到

不過依家好似示威者已經撤退左
大家鬥空 😂 琴日冇popo 今日中大冇示威者
睇下聽日可唔可以入翻去

諗住死守嘅手足諗一諗：
要死守一個堡壘，就等於打仗
打仗就要有大台，管理資源定下軍規
但係我哋嘅情況，有大台，就等於會有無日無知嘅爭拗

就算俾你真係守到所有入口，如果對家封住晒所有補給線，唔俾人入，你守得幾耐？

好簡單，在座咁多位即使去佔二橋，改名做連登橋，死守到比人清場，然後大叫5年後再見。

你地當人地condom?一個二個鬧散水撚 又吾撚見你地守係到 憑咩係到指指點點

佢剷平中大咩 點會冇呀？揾狗日日封門r7呀？

淨係衛生、後勤都夠煩啦
冇曬姐姐執 垃圾車又入唔到黎
義務幫手嘅人都入唔到太多啦
係咪樓主幫手執垃圾、煮野食？
唔係人多就解決到架

拉

是旦啦，手足都走左，起碼安全先啦，希望啲狗唔會長駐啦

想守就自己入去守

係到指指點點 搞分化 都唔知咩居心

2148 二橋示威者及FA全撤。

如果你地班撚樣多啲人入去支援 人多洗撚走

無辜嘅大量中大學生同勇武就咁要比你咒 真係慘

d狗一攻入去 而且捉到唔係大學嘅人 大學比人話監管不力 以後各大校園治安就由狗全面接管 依個係極嚴重嘅後果 反而入去捉唔到人佢就冇依個藉口

樓豬好一個分化撚

太膚淺 你咁諗就中咗風向撚既計啦
獨立思考呀
捉風向撚同捉鬼一樣 就係想分化

呢條友block左好耐

中大手足決定，我哋唔應該評論
呢次係中大小小失誤。

最好班狗係入面死守返，中大手足係地頭蟲，要打點會打唔返。

收皮啦冷氣軍師，死傻撚
你依家留守係cu？
你知道手足點解要撤？
你知道手足落依個決定既時候考慮過啲乜？
你有嘗試同佢地傾？

了解背後原因同concerns都無，見到人撤就即刻屌你就真係憨鳩仔
乜鳩都屌，又縮係屋企.收皮啦死毒撚

如果你知道佢哋落撤退依個決定既各種考量之後逐一回應，又或者你有一大篇分析文係講撤守中大既利與弊，最後得出總結再ban既，我就尊重你.

唔係既話請收皮，尊重前線意見.

心諗真係好好笑

枉費咁大班人送物資入去

朝早散左已經無計

其實有好多狗入去咩？

認同 其實個個叫人入去既
都唔會自己入去
咁點解仲要叫人入去

我唔知咩CU內部消息，但呢個係新亞學生會FB PAGE既，我直接CAP埋圖(右下角電腦時間)，自己睇

留低嗰班可否解釋個防守價值意義？
一架銳武已經可以搞掂你，早兩日就話有世界輿論幫你，今日呢一刻五毛已經準備好，你哋喺入邊做汽油彈，法庭都唔批禁制令。有一個再俾人拉大家都唔想

唔好以為對家真係咁蠢啦好唔好
人地調轉嚟吹咁點呀
同捉鬼道理一樣

話說咁撚多人叫守 守撚左去邊？

難得有個媲美機場既春袋 就咁比散水撚搞散佢

“始於同道，建於同途。成於同志，勝於同心！”

所以留返比現場人自行決定安全

學哂國師d衰野

走就散水撚
留就戀戰撚

冷氣軍師點會輸

此post 毫無參考價值

咁得閒開po 你係咪現場30人之中？

冷氣軍師 無資格屌人係散水撚
去留 每個人都有權揀 獨立思考啊

true

你唔諗下點解黑警唔攻入去？就係氹你班傻仔喺度做戲

共產黨最叻係咩？就係滲透

咪過兩日拎翻law,你驚佢變左做狗屋咩，佢唔日日唔重狗直接比人打撚死都似啦

要去估班狗有咩行動 點解唔去令到班狗估我地有咩行動

你守住就真係守住響度 係塞到吐露港東鐵 但係之後點 研發武器攻打各大狗屋？

6個月前就知係靚位啦？咪又係中大生死守時無啦啦發覺係靚位，突然走左去同政府談判

守唔住啦！三十六計走為上策

雙手奉上

我聽日應該會去

依家好難出

五毛又開始扮極勇武前線

係屋企部電腦前面守緊

蕭生出左個時局分析，講特區政府依家既陰謀，值得聽下

我就唔信你有 印出黎丫
真身係警犬呀？食左幾多tg丫 good boy

人地條命係屬於自己，要走要留都係自由意志，點呀你地成班冷氣軍師

如果唔係尋晚3點個記者會趕走好多人，今晚會得返30人？今晚如果有幾百至一千人，我信唔會咁多人叫佢地走。

唔好咩都屌人散水撚

代表大埔多謝你地
守又你 唔守又你 當大埔係乜